如果LSE LLB同HKU LLB比offer你

你會揀邊間
唔考慮學費問題

係XGU
再出過post 啦～

香港大学法学院是最富盛名的学院。

我们可以从香港每年的高考状元的选择就可以看出（香港的同学是评级制，每年会有数位状元），基本都会选择HKU的法学专业或是医学专业。

✌就业发展情况同学们的发展都是蛮好的。可以在各种外所、内所香港分所做paralegal，然后可能会去美国读bar获取后续的晋升空间或是回到内所做高年级律师。现在内所发展的也很好，同学们也有直接到红圈所、精品所发展，大家共同向着财富自如努力奋斗。另外也有同学抱有学术理想，继续读博。

✌就读心得体会香港留学是我不后悔的选择。这里有国际化的视野，和魂牵梦绕的传统文化，这里可以看到法律与资本运作的接近完美的结合，可以领略中华文化和西方理念碰撞的火花。作为法律人，在香港，你可以看到民众对法律的敬畏与信仰，对法律人的信任和尊敬。我想不管是对自己的职业发展还是自我价值的提升，香港可以为法学留学生提供足以期许的未来。

假設性問題一律唔答

LSE Law is very pleased to announce that we have once again been ranked in the top-ten universities worldwide for Law by the highly respected Times Higher Education World University Rankings, alongside other leading institutions in both the UK and USA. This is testimony to the quality of both our teaching and research. The 2020 Times Higher Education World University Rankings table for law uses the same trusted and rigorous performance indicators as overall THE World University Rankings, recalibrated to suit the individual field.

XGU LLB 同LSE LLB
你會點揀

問得黎都戇鳩
香港只有一間大學叫暴大

一定係LSE

做咩咁睇唔開讀law

仲XGU?
要留喺到4年，你諗你
BNO visa就係俾你可以去讀書做嘢入藉

實有人興趣係law

我會揀
恆生大學

The Hong Kong Sex University 冇得讀law

英國讀少一年+兩邊都認受
唔睇錢唔洗討論

就算唔計香港而家環境
我都會毫不猶豫揀LSE

港豬話留港好d
明明英國讀3年就得

LSE要離鄉背井

唔駛諗實係LSE
出路好好多

問題係2021年仲係香港讀law

讀完做AO
fg 56k

LSE, 讀完真心唔好返香港做勒

LSE
外國讀有光環